香港瑞典商會主席：政治拘捕，嚴重影響香港營商環境

香港瑞典商會主席：港共政治拘捕，嚴重影響香港營商環境。

瑞典口交部

但係繼續係到揾錢

推

惡法齒輪.gif

咁你拉隊走未

佢既身位，有出聲好過無
有幾多商會主席出左聲？

關注

但白人冇事

就好似條女喺床上係咁叫
呀....唔好啊唔得啊

唔好傻啦
玩到咁大
你覺得呢啲錢仲可以搵到幾多年

真撤資唔會大大聲講

香港搞成日 你班外資公司有一定程度既責任

要搵地方轉

幾多人跟風放負 而唔幫手retweet 撥火

反送中都係由瑞典商會同領事館出聲先

我都同瑞典政壇朋友商討對策，我向各位連登仔保證，瑞典議員不論黨派都對我國（香港）非常關注！會有行動！

所以話香港幾多國際巨嬰

國際線又WFC
本土鍵戰又懶做
有人關注又話人口交
出兵幫你打埋好冇呀

香港唔得 返大陸搵

成班成負撚
連登真係痴撚線

拉埋呢個

咪撚放負
呢個主席share左好多反送中既野

商人係咁
正如你所講，可能搵唔得耐，但佢地會搵到無得搵最後一刻先會走

一早已經開工
冷嘲熱諷放負乜都齊

玩到又幾大？
商家有錢就去邊到啦
歐盟同大陸簽咗合作協議
同英國又傾緊
biden上台實會傾
因為biden上台先可以賺多幾年啊

信連燈無窮人

拉得，違反國安法

佢有句係講中左，點解我要係咁高成本嘅地方開鋪，要乃去支那開咪得囉

撤資啦講咁多

仆佢個街 香港已成地獄

呢點講左好耐
香港唔再作為灰色地帶就無價值
直接同中國做生意洗乜係香港

Totally agree with you laa

瑞典IKEA?

Push

某班連登仔：你唔第一日即登報賣晒全港資產就係無用係廢係奶共，大家唔好亂推佢唔好鼓勵佢繼續討論其他無謂野

外疊唔係香港搵錢，香港晨早變左新疆啦。

五毛大軍又批鬥

money

Agger有出聲係好事

本末倒置
外資黎香港營商都係為賺錢 依家未割到佢地緊係唔郁住
到出現第一滴血先會撤 撤到咁上下港共會收儉小小

就好似消滅方言咁 幾百萬人滅到得番100幾十人識講某種方言 大陸就會做文化保育

請繼續鳩噏

香港仲有人關注。
就係因為外國有生意咋。

小學雞唔好係到鳩UP,去溫書啦。
商業話要即停就即停咩,唔洗時間黎撤?
更何況商譽受損本身就同經濟打擊。
自己GOOGLE下近年撤出香港既企業有幾多;
就算唔識GOOGLE,都可以連登SEARCH下架。

個鬼佬講的野我都明
就係唔明佢講黎有咩意思
一啲係港人都知的事

封左中國的錢了

算唔算犯咗黨安法？

好多五毛 排住隊俾人block

越走越多

其實狗共係有心令香港變成 3 線城市就真
佢要趕走全部香港人
只留返個所謂「金融制度」
深信支那人可以完全融入「金融制度」
香港人走左 支那人接手 香港無「變」過

但有樣野唔明
佢地想整死香港好簡單啫
佢推冧個樓市其實就可以 但佢地唔咁做

即係樓價係佢地痛腳

H&M仲唔撤出？

成班有正經野唔做 走去放負
幾隻垃圾就帶到風向

咪又係唔撤資

條弱智單細胞生物 係唔識諗多d

國安法令香港十分穩定

好多block晒

好多合約仲係香港簽，當香港變深圳就會支那脫勾

我個頭好痛比709更嚴重

都無乜舖啦

加泰羅尼亞獨立公投
嗰班人都被捕啦

只要中國表明所有法律只攪反對派不攪外商就得

訓撚醒未啊

佢勇到痴線

阿臭閪蚑那賤蛆
人地加泰議會有DQ參選資格，DQ當選人咩

係中國咁多城市
點解要留係香港咁高成本

你點知自己幾時變反對派

快手走人啦

唔知幾時做外交人質

好嬲好嬲 起碼都任務啦屌

唔好計香港 ...大陸都大把Ikea 啦 ...大把瑞典生意係大陸 ...

根本外資係高人一等，大陸外資可以合法用 vpn 上網，中資就唔得

結論：你估條友真係關心香港咩 ...真正目的係R 大陸著數

打仗先會影響商家佬去留 呢d 政治問題用利益就解決到

本身佢公司就係幫外資透過香港進入大陸市場做中間人提供法律服務，佢係關心香港，不過主要係生意上需要囉，唔好 FF 人地係為咩民主自由

商家邊到揾到就去邊到
你睇下歐盟同支那合作就知啦

推一推先

老實講 唔寄望歐洲
肯同中共簽貿易協議
過一排你地自身難保

佢哋㑹咁諗,反對派可以一年拉一萬幾千人,外交人質一年唔會拉多過10個冇咁易中.正如拉咗兩個加拿大外交人質,一樣大把加拿大企業喺中國做生意.

MOU only, not really a trade deal

瑞典已經算係無咁依賴支那嘅經濟體！

呢個post頭幾個reply嘅口徑一致到呢
一眼睇穿龍與鳳

第一板班人好惡
唔通幫香港出兵咩

車，咪又有一批外商響大陸搵錢

Push.

走咗你唔知啫

走咗返支那揾啊？

北歐果d 公司都撤左唔少

算唔算犯左國安法？

唔覺喎，歐盟仲同支那簽約

頭幾個comment全部 4 5位數字id疑似波台狗放負
每個post都不外乎放負 打稻草人 講啲無人性嘅嘢 引戰
以致大家失去理性討論動力
或作帶風向之效

up

外資係咪仲咁有信心支那真係忍到手唔搞佢

你啲人好煩，淨係識得冷嘲熱諷

嚴重影響, 不過繼續營商

毛毛職責
專業放負

pal

push

係
1。香港uncertain 過中國
2。要embrace China 不過直接去中國
3。唔embrace China 嘅撤出中國

專制地方一樣搵到錢，c.f. 杜拜

再推下佢

Ikea 係咪想死

世界商家宣佈撤離大灣區

who cares, 你唔做禾地咪開錢大絲媽

撤資啦快啲

你唔撤資佢地唔會驚

唔好理班放負撚/五毛，我地要繼續堅持做可以做既事

其他領事呢？

對付現職狗放負捉鬼 唔好完全封所
佢地目前最少有十幾個ac互相正皮扯貓尾
最好隻隻都負皮 唔好俾佢帶壞其他人

同事們 加油
多d分化放負就會贏

大佬人哋商人嚟
你以為佢Rambo

佢最尾一句咪已經講冇借口留喺度搵雞碎嘅錢

老老實實，商會出聲嘅力量大過外國政府口交部